身為皇迷 朗迷今次真係吐氣揚眉

食撚屎啦啊積士

Pish